今日有魚蛋革命義士判監36個月

旺暴案3男分別涉暴動刑毀縱火4罪 被囚27至36個月
11月23日(一) 13:42

旺角暴亂事件發生距今4年，3名男子分別被控暴動、縱火和刑事損毀等共4罪，其中首被告譚百熙及第三被告王國斌早前分別承認暴動及刑毀，兩人今天（23日）在區域法院分別被判入獄36個月及27個月；而經審訊後被裁定縱火罪成的次被告陳舜堯，則判監36個月。

3名被告依次是22歲酒保譚百熙、32歲游泳教練陳舜堯和23歲學生王國斌。譚承認於2016年2月9日，在旺角豉油街與其他人參與暴動。王承認兩項刑毀罪，指他於同日在山東街與身份不詳人士，損壞屬於政府的標誌杆及行人路。陳則否認一項縱火罪，被指用火損壞屬於中國香港體操總會的一塊橫額，早前經審訊被裁定罪成。

唔貼link，蘋果未出

推

未來5年既常態新聞

香港人 返工

魚蛋都咁耐

反送中都唔知要帶住官司幾多年

當年魚蛋冇乜人關注

政治迫害越來越多，有時間手足要寫信比佢哋。毋忘義士付出。沒有退路要一直向前走。

想知道點解隔咁耐去到而家先判嘅？

本土派勢起之後比較好，有唔少人出錢出力，只係低調，未有反送中前，星火基本就係處理魚革；當年係泛民割，唔係香港人割。

push

今年被捕

翌年4月
即係17年喎

Sorry 想講上年年初先提堂

咁撚耐先判
審訊時間仲長過判監時間

講真

3年執到

OMBD

呢啲冇人理啦 周庭之鋒就有人理

因為上年先拉番,再排期排到而家

好快就會大量清洗和理非

Tui

從來都冇道過歉，更加冇改變過立場
仲想歪曲光復香港 時代革命嘅意思

唔知當年仲有幾多未審未判
反送中果度仲有好多人未開始
黎緊幾年仲有好多依類消息

17年拉喎

tui

蘋果同立場都報咗

旺角騷亂案三被告判囚27至36月 官：行為與獨裁者無異

涉 2016 年旺角騷亂 三男判囚 27 個月至 3 年不等 官斥被告行為與獨裁者無異

分分鐘畀律政司咁樣上訴刑期必然會變成終生監禁

折磨6年再坐3年
反送中手足將會係點，自己諗下啦

唔該pin我

請關注義士

冇乜人關注？

當年簡直係一沉百踩

泛民出譴責聲明仲快過民建聯

當年訴求唔清晰 引唔到香港人關注

Pushhhhh

點解咁遲判？

Push

國際線有任 請每日推Post

其實暴動咁小事都唔明點解喺香港咁大罪

先驅者

又想幫販民洗白

正常嚟講事隔幾耐先可以免刑責

講出事實 係唔啱聽，咁點？

另外，控方今在庭上解釋被指延誤案件一事，指同日事件共檢控90多人，不僅涉及證人口供，且需要翻查700段閉路電視影片及新聞影片，警方調查實涉及大量人力物力，且三名被告並非當場被捕，警方需倚靠政府化驗師的專家證供。辯方則認為全因警方或控方的行政效率，才會導致延誤，而延誤並非由被告的過錯導致。

泛民出譴責聲明仲快過民建聯

其實我無一句撐貶民

有無義務律師幫佢地盡量減刑吖

販民為左保自己議席，用民主大台嘅資源優勢抹黑本土派

正正係當年多數愚民唔關注警暴嘅主因
你忽略呢個因素唔講，就係幫泛民洗白

on9 咁叫洗白 ，無人講咪你講囉屌你老母，我講既係其中一個因素，另一個因素咪你講囉，我講得一句就瘋狂針對加扭曲做洗白